飲完酒玩灣岸算唔算醉駕？

算呀

用人地架車玩灣岸算唔算無牌駕駛

拉得，洗定pat pat